ZM 表示： 「TSLA 收皮啦！」

ZM

Tsla 係垃圾

沽空完平埋倉 去訓覺

460 沽空, 升到478 嚇到噴屎汁
好撚彩430走到

咪撚登

zm 快快嚟多次470 沽

二世祖表示 zoom最多窮撚散戶用 等我托一托個市引班傻仔入嚟先

垃圾Tesla

失控狂掃貨 癲

似最後升浪

100 最後升浪
200 最後升浪
300 最後升浪
400 最後升浪?

Zoom 條仆街真係睇住$120 上 $450
不過真係無買，亦無興趣。

TSLA表示：「我宣佈拆股之後，由1400升到2300」

Tsla垃圾

如果好多隻都係咁就係

TSLA

300 泡沫
500 泡沫
700 泡沫
900 泡沫
1500 泡沫
2000 泡沫
2400 泡沫?

信不信由你了

一撚定有
應該到7000時
個泡沫就爆

咁我又問你，你係覺得世界上根本冇泡沫呢回事，定呢隻股冇泡沫？好奇問，非挑戰

好撚大個泡沫 空倉走哂
定期都賠錢走左
銀行都泡沫執埋笠
保險公司比飛機炸左
全家火燭燒爛哂

乜柒都有風險架啦
你自己覺得泡沫咪離場走囉

咁good luck啦巴打

高瓴一日賺咗9億美金

Tsla表示：「zm收皮啦！」